\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item 写真公開は可
  \item ハンドルネーム、実名ともに可
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ su\_do }
  \begin{enumerate}
  \item 写真公開は可
  \item ハンドルネーム、実名ともに可
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ koedoyoshida }
  \begin{enumerate}
  \item 写真公開は可
  \item ハンドルネーム、実名ともに可
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ BlueSkyDetector }
  \begin{enumerate}
  \item 写真公開は可
  \item ハンドルネーム、実名ともに可
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item 写真公開は可
  \item ハンドルネームのみ可 (実名は不可)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ sogatat }
  \begin{enumerate}
  \item リモート参加予定のため写真には映らない
  \item ハンドルネームのみ可 (実名は不可)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item リモート参加予定のため写真には映らない
  \item ハンドルネーム、実名ともに可
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ 23corona }
  \begin{enumerate}
  \item リモート参加予定のため写真には映らない
  \item ハンドルネーム、実名ともに可
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066) }
  \begin{enumerate}
  \item リモート参加予定のため写真には映らない
  \item ハンドルネーム、実名ともに不可
  \end{enumerate}
\end{prework}
